大專WHATSAPP吹水谷

有無讀緊U/asso嘅朋友想識下唔同學校嘅人呢
不論係學業問題 定感情問題
呢到都有大量來自唔同學校嘅痴線佬同你分擔下
宜家已經有大約40個巴絲 （真係有絲打 ）
當然 嚴禁厹入黎搵食 亦都會不定期清潛水員
如果有興趣 可以填下面呢個google document 好快有人pm你

專你老豆

push